請問利迷知唔知琴日開場前播嘅歌咩名

李斯特城開波前
中場休息都有播
但我唔記得個名
師兄會唔會知道有咩歌係播過？

推

Sugar
Viva la vida
Treat you better
Despacito
Shape of you
Castle on the hill

我記得依幾首

唔該師兄

你揾到既講聲係邊首
八掛

好呀 等我一等

佢話係sugar hahahah

yes plz~